極無恥!醫管局惡人先告狀

醫管局回應：“醫管局再次強調「急症室資訊系統」必須登入、以及必須是醫管局內獲授權人士才能取閱相關資料。局方對有人散播不實言論深表遺憾，並對發布不實言論人士破壞醫患關係予以譴責。局方正跟進是否有人將透過系統列印出來的病人資料外洩，並不適當地外傳。醫管局已通知私隱專員公署，並就可能有人不法進入電腦系統及洩漏病人私隱進行通報。”

仲想告番陳醫生同班前線轉頭
我地有咩可以做到

推

呢單野要炒起先幫到班前線醫生同陳醫生

私隱專員廢㗎

頂，人地有哂證據都死口唔認

借位，Thanks

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

屌 推

惡到...

連登有無長病病患者
一齊出黎屌醫管局

Push

推 醫管班仆街

人無恥

咁撚仆街

有無醫管局地址
想寫信去投訴

呢單野有所有既消息同料都一定要搵陳醫生議員
佢係呢單野走得最前，其他人既反應明顯不足
一定要幫佢幫自己

推

屌

不過都多謝佢令到香港人緊張番

唔告就衰仔！你條撚樣身有屎仲會敢告？

我地要保護陳醫生

你強調大撚曬？人地證據確鑿 仲想砌詞狡辯

屌你老母惡過狗

又喺度混淆視聽！

蚛蟈思維, 解決提出問題個人就想解決問題? 以為咁可以唔洗解釋?

佢up幾句叫解釋

CLS

中囯香港嚟嘅屌

屌你老母嫌上班既人唔夠多？

上街

如果比我揀 我會選擇相信陳醫生

咪撚便鍵盤戰士啦 出嚟開記招啦

好賤格

佢而家就係話陳醫生拎d証據出黎係侵犯私隱

寫比醫管局有撚用

有人話推到美國歐盟都知
諗下個系統係度咁多年有幾多持外國護照的朋友被泄露？
招集所有持有外國護照的巴絲！

示威啦

惡人先告狀

又被河蟹

屌，垃圾ＨＡ唔係以為有人會信你丫嘛?

反咬一口，賤撚到
而家呢單野唔夠多公眾關注俾醫管局老屈
陳醫生慘了

到最後實搵it 狗出氣

依家要幫下呢班前線醫生

原你老母

push

source?

又撥火，個個都學林鄭

極無恥,連醫管局也失調

肯定ha 而家 即刻叫班it 9 開番個login screen 出黎

話唔定係設計黎 , login screen 可以隨時開隨時熄

我直接出黎屌 唔打算寫信
問題係唔知病人組織依家咩立場
文宣組可唔可以幫手

想屈落班醫生到 屌

去示威啦屌

希望可以搞大件事佢，同埋希望陳醫生正式告醫管局

冇錯
佢勁撚有自信
睇佢頭繼續報料同分享消息
呢單野唔可以咁容易放過
諗遠d好影響之後既政治活動架

推上熱門！

表格下載及上載處:
亦可以郵寄返去, 表格後面有地址
立即登記選民 誓必血債票償
立即登記選民 誓必血債票償

所以係HA直接授權警犬可以攞病人私人資料

而家就係唔知夠唔夠証據
班仆街而家

都唔係第一日知佢咁賤架啦，呢次個議員食硬佢，加埋群情胸擁，唔到佢唔收皮

醫管局仆街了 唔圍鳩你唔係人
林鄭有板你睇 仲學

實毀屍滅跡

真係要班前線行出黎幫拖先得

醫管局想迫人放片證明
放左仲大鑊

賊喊捉賊

公關部好強 反客為主

痴線

醫管局高層 我屌曬你地老母

好 一於用埋特權法查醫管局所有人睇下有咩人洩漏病人私隱

又煽動人上街

好呀，繼續挑撥仇恨囉你 睇吓前線醫護同市民會點

放片！！睇下佢仲有冇得解釋

極醜惡

屌你老味醫管局，唔通份report 上面for police係人地手寫出黎架？定係有人hack左個系統改啊？有種你答啦屌你

推上熱門 咁撚快清算仲唔係身有屎

片唔知夠唔夠力入佢
而家佢老屈番舉報人侵犯私隱
on撚9

就算拉左都冇用 之後login id 係 police , 密碼係1234567 屌佢老母

哇 人證物證都有

連自己都可以呃埋 又想曲線救香港阿?

份野15號出你就改做17

就憑醫管局私穩問題就要大家一齊走出黎啦

醫管局已通知私隱專員公署，並就可能有人不法進入電腦系統及洩漏病人私隱進行通報。”

咁姐係有資料外洩啦 唔理比邊個 淨係呢野都夠屌死你啦

係咪有得去歐盟投訴?

推！

真係
誰大誰惡誰正確 誰錯誰衰誰孭鑊/誰富誰勢誰正確

夠膽就告 垃圾！

賊喊捉賊極仆街

多謝晒ha幫手點火

痴撚線 成個大陸咁

"for police"既format點解釋？

Dr. Chan咁有信心 一定有證據先咁講
大家俾啲信心佢 一齊支持佢！

建制派一日係到一日都過唔到特權法

賤種HA狗

寫撚到明係 Police！
仲點解釋呀

有咩行政長官就有咩政府

希望係
唔想見到一個良心醫生中伏

醫管局都唔夠醫生用
應該唔洗擔心陳醫生份工先
全力屌爆醫管局D狗官

你老母醫管局當全世界都係傻

陳醫生識唔識擠牙膏
重有冇多啲料

陳醫生警告過佢地兩次都唔理 一早預咗佢會開記招有哂兩手準備啦 好擔心陳醫生人生安全

無用架 香港人逆來順受

寫住police 你點樣兜啊HA?

醫管局而家屈話有人做假

陳醫生出得嚟預咗打呢場仗！respect!!

唉

有哂證據

呢個時勢仲撥火?

一次過放曬出來重好

我怕遲下比人 被送返大陸

好灰

有冇咩途徑可以做，投訴醫管局

係咪仲有片未公開？

屌你老母醫管局

呢個聲明邊個出？

代表邊個？

邊個approve 可以出？

放入list ，同所有高官、建制派議員一齊，
要追究到底。

呢個一定要世界都知
唔係以後都唔使睇醫生

大家記得留意下啲證據 最驚就係好快俾人河蟹！

Push!!!

呢單野一定唔可以就咁算數

屌佢老母呢幾日實update個system，之後話無呢件事發生，再屈9陳醫生

極無恥 極醜惡

推畀外媒知

-------------------
[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

未，陳醫生一個人對住咁大個機關死硬
希望班前線同市民backup到佢

屌你老母，私隱專員公署，icac不如執柒左佢算啦

正，又撥火
想踩多柒婆兩腳

//醫管局再次強調「急症室資訊系統」必須登入、以及必須是醫管局內獲授權人士才能取閱相關資料//

但人地正正就係搵到唔洗登入都可以access到資料既後門
仲要寫明開俾黑警呢
根本就冇回應指控，惡人先告狀

推到陳醫生出片

球証 旁証 足總 全部都係中共既人
我地仲可以點玩落去

咪又係政府D人，係真係廢的

呢個政府根本唔應該繼續運作

OK，追究埋醫管局

到底要幾垃圾既人 先可以做到咁人神共憤既地步

推比外國

咁大單野但無乜人關注咁

屌你老母咩
就係唔洗log in
陳醫生都可以入到For Police 個page
呢樣你又唔講？？？
屌你老母

陳醫生放片丫！唔係遲啲連證據都冇埋

圍醫管局啦啦

【突發】我宣布 全面撕裂社會運動 正式啟動！！撕裂派全面進場

麻煩阻你少少時間入黎睇睇

保護陳醫生！

梁柏賢比狗屌

DR. CHAN

痴撚線公司

保護敢言人士

係，好撚大鑊
CCTVB又淡化事件

垃圾

唔可以比陳醫生有事!!

正式宣佈，醫管局你今次玩撚完

敢言的Dr Chan

一波未平一波又起

如果告人列印系統版面，咁咪姐係不打自招，真係有俾資料d狗
讀醫讀到你咁撚醒

真係要圍醫管局，雖然可能係政府d詭計

要幫陳醫生同班前線醫生

陳醫生話有片，仲想死雞撐飯蓋

屌你老母 真係cls

扮乜能野
根本就係唔洗登入都用到

唔使驚！

痴撚線 反屈

仆你個街

仆街

痴撚線

佢應該係指
醫生手上果份 係未經授權既影印本?

咁賤格嘅

寫撚住for police仲想扮野

好撚擔心，希望陳醫生儲夠料先開記者會
而家俾人指控發放不實言論同侵犯私隱
對於一個專業黎講好大罪

即刻罷工啦

屌你老母 成班狗蛇鼠一窩

扮乜撚野? 告你老母呀HA

警管局

要推上國際

俾人踢爆左仲可以兜

那來的自信

有晒證據仲想唔認？痴線

點解可以咁撚賤

屈個醫生偷睇國家機密

今次真係好大鑊！！HA Hahahaha

我地有理據，所以想靠惡凶走人？
喂 慢慢同你玩啊 醫管局

推爆佢！

上申訴專員公署投訴

屌你老母真係狗黎
仲要咬返人轉頭

講得啱呀

仆街 醫狗

醫生有 法律有 救護有 執法有 行政有 係咪以經可以自立

支持陳醫生

成套九品芝麻官咁

咁講即係想搵人祭旗？

俾人踢爆就腦羞????? 醫管局收皮la

仆街醫管局

陣間逼到啲醫生護士都出黎

全線罷工

咪係，又唔show自己個「正確」系統比人睇
出埋d飛機文

下賤

三罷 屌你老母惡過狗

官官相衛

死仆後

真係冇諗過班仆街反客為主都做得出
而家只能班前線醫生同市民既群眾力量

任你up者
普通市民又點知

依家搵埋私隱專員公署同警犬做大龍鳳

屌你啦醫管局
咁早就赤化成功好威威

無恥

羅生門?

Push
唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

叫緊班it狗改緊,

屌你la醫管局
當我地on9

仆街醫管局！！

冚家剷

點解可以咁賤格

推
解定1001
呢單野真係要搞搞佢

其他醫護人員幫手驗證下咪得
Del得幾多條

Pull

白的講成黑 黑的講成白

for Police我想問點兜

咁你不如順手寫多封去警察局到投訴

主流媒體唔理我地理
病人私隱咁撚嚴重既事件俾你9up幾句就算?

醫管局班IT出名極廢，改完聽日應該HANG到用唔到

信你老母 醫閪局

我下晝無睇，陳醫生有無係傳媒面前開個system 出嚟示範一次？無既話真係可能俾人反咬一口

讀梗nursing 上堂教落最重要係
maintain patient privacy
屌你老母
原來病人嘅資料係可以俾班狗睇哂
仲講咩保護病人私隱

你無唔無呀HA?

係時候圍管局

一紙聲明，先不提態度誠意問題，證據欠奉，要人信HA就靠佢仲剩幾多誠信

醫狗局可恥

等睇前線爆料

局方對有人散播不實言論深表遺憾，並對發布不實言論人士破壞醫患關係予以譴責。

譴你老母

捉姦在床你有咩講

告佢老母呀 垃圾HA

屌佢老味
d口吻同林鄭一樣咁黑人憎

醫生護士們

到你地俾班共狗放上枱啦
出聲吧

點解可以同林鄭一樣咁囂張

陳醫生有晒證據，唔使驚

2份野唔同內容 但ha官網唔見有17果份

屌你醫管局

集體罷工啦！私院好搵過公院呀！

算吧啦，同黑警割席啦

咪撚係
告鳩陳醫院議員
係醫管局部電腦寫左個假UI
再用手機影相放上網屈警察囉

唔告正衰仔
告左都死全家

1. 呢份report一定無log ! 因為係outside CMS

2. HA話要授權，肯撚定係話要有權限既人俾，所謂既俾係指login windows但要用電腦既都知，個個都係login 入CMS做野，無諗過要lock windows

利申 前HA IT狗

啱啱探病

有部機牌子mindray原來係深圳公司，有無巴打識醫院d機

屌你老母HA

Btw，下面打仗咁，得撚閒又logout login windows俾你

前線講多幾句

屌你醫管局做完仆街野仲咁惡

有請前線大聲宣告邊個管理層畀指引要你幫啲黑警

呢單野應該算重大公眾利益

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

解散左呢個無恥醫管局吧啦

你收皮, 我login egateway自己email既。不如話我hack HA FB. 已block

支持全部有證據既醫生護士一齊出嚟開記者會
指證醫管局！

盧偉聰死屎狗

全體公院醫療人員辭職囉

Check cctv有無警埋過部電腦？

醫生驚撚 HA夠撚膽炒人
就算引入大陸仔醫生 識條撚睇英文
一震醫死人有排煩
只係咁大件事HA唔表態唔得
一哥又無唔出聲
大家玩緊傳炸彈姐 睇下邊個隻手臭

現場決策討論 休息派

証據確鑿仲要惡人先告狀⋯⋯

Lm

HA 管理層垃圾嚟
用咗data window 超過二十年

推到美帝知

睇個勢

陳醫生好快
會被多好多條
conduct breach
operational breach

砌做上唔到位既私怨撚

pish

垃圾醫狗局
黑醫兜乸飯食

推啦屌，A&E frd 話個 AEIS system 任入，收皮啦HA

真心佢個cms先要login
個aeis main system係咪firm左唔洗login都睇到
如果係都幾on9

仆街醫管局
咁警狗同一黨！

大家再睇一次

陳醫生blog 記招資料

2019-06-17
受傷市民到醫院求診被捕，揭露醫管局高層再講大話。

本人連日來不斷收到醫護人員投訴，指醫院管理局管理層(管理層)自6月12日至6月13日期間，將示威傷者的資料洩露給警方，嚴重違反私隱守則和危及病人安全。

根據醫管局於6月14日新聞稿聲稱維護病人私隱:「公立醫院在救急扶危時會以病人安全為首要考慮，不會受到其他與臨床無關的活動影響。醫管局致力保障病人私隱……並恪守有關閱覽權限的守則。」

而局方在6月15日的新聞稿第4段以「災難」單元掩飾報警真相：「至於對外的資訊發放，醫管局只會向外公布整體傷病數字、不同性別的總人數、年齡範圍，與及簡單情況分類，例如危殆、嚴重，穩定等，不會提供個別病人的個人或臨床資料……有關系統已經沿用多年。」

但有醫護同事向我舉報，可以在某幾間醫院急症室內的電腦，有特別連結不需要登入和密碼便可以拿到以下資料：

醫管局電腦系統有Disaster Case List (Police)的紀錄，內有76名病人資料，內容包括6月12日至6月13日在立法會外大型集會的受傷到醫院求診的詳細資料，入院出院時間及入住病房等。

登入方法：
(1) 醫院電腦

(2) 不需要登入和密碼，左下角現窗開始鍵

(3) 不需要登入和密碼，進入AEIS 版面

(4) 有給警察專用版面

醫管局在今次事件中至少犯了3宗罪，包括管理層大話連篇，將示威傷者資料洩露予警方；違反私隱守則，沒有維護病人權益；新聞稿文過飾非，掩飾真相，誤導公眾。本人要求醫管局管理層公開道歉，公開報警真相及立即停止申報系統運作；並要求個人資料私隱專員公署介入調查，以挽回市民和醫管局前線醫護的信心。

立法會議員陳沛然謹啟
2019年6月17日

有種拎上court 囉

醫管局又撥火叫人上街 多謝

要外國勢力介入啦

醫者父母心

but the kid is not my son

推推推推推

一哥叫我哋自己揾醫你老母

可能講呢句之前熄返個system ，毀屍滅跡吹呀

一齊出黎遊行屌醫管局，屌到好似警隊咁縮

估唔到醫管局都係仆街啊！！！屌你老母！n

追擊醫管局啦

成個政府黑暗到呢

醫管局話ok 就ok

醫務委員會

投訴機制

全部係我地d人

仆街醫管局！

On9

有冇其他醫生可以證明呢單野? 要多啲醫生聯署踢爆醫管局

For police邊個加落去

哀愁

推 唔好比講真心話既議員落單

原告變被告
九品芝麻官
屌你老母

對專業人士黎講misconduct好大件事
屌你老母醫管局陰毒到

希望陳醫生會有進一步行動

係

認真要推
陳醫生一定要保

推推推

: 外判 IT 寫既, 我地會全力追究

仲信有大量仁醫？

班仆街建制派唔會理

For Police wor, 仲有咩好講啊，唔洗登入都access到仲要想反咬人？

要幫陳醫生

冇錯

成個政府冇人信得過

tvb剪到好陳醫生好似幫醫管局道歉咁

咁無恥，班醫管局肯定好撚驚啦，支持陳醫生，加油

有無人打投訴內容 要分享

頂頂頂

成個政府都痴線

醫管局可以收一收皮先

麻煩大家
有時間去醫管局個page洗佢全家

班垃圾高層肯定全部共狗黎

立即交代

屌你老母醫管局 咁惡

屌你老母醫管狗

咁For police係乜黎

宜家燒埋醫護

HA成班撚樣驚到
做得出唔怕認la
patient privacy? 你都好意思講出口

要推阿!!

試下郁陳醫生，我肯定大把市民企係佢果邊

究竟全盛時期既香港有幾黑暗

要出動支持陳醫生

呢個仆街正苦，比人篤左出黎仲要死頂

今次推到佢扑街

屌佢老母

離哂譜 仲想扮哂野講惡

長期置頂

官字兩個口 係香港投拆有鬼用咩

垃圾醫管局

push!!!!

姐係又迫人出街姐

語言偽術係醫院當值嘅警察都算係獲授權在人士之一

呢件事重要過盧偉聰講廢話，一定要推

前線罷工
啲高層即收皮

過2日

呢個笑下好 唔洗狂開

多d人關注please

有無人整長輩圖幫廢老覺醒？
話佢地聽件事有幾重要

無撚恥

要保護陳醫生

拍片無得假

保護說真話的人

警察就係獲授權人士

佢講左唔係由佢獲得
所以告佢唔到
真係告既去美國大使館去美國大把野撈

人地有晒證據, 仲係到兜

蘋果有料擠牙膏,我日日課金俾你又點話

屌你老母

到時一大班記者 會一齊追擊醫管局

唔好以為出個聲明就冇事,
特首同警務處長都唔敢唔出黎交代,
你班醫管局高層唔好諗住做縮頭烏龜

大鑊喇，一哥射左個波比醫管局

等睇擠牙膏

依家d 醫管局cut 哂資源自肥高層
Cut前線資源 係時候要問下佢地

保護陳醫生

推 痴撚線醫管局

Pushhhhhhhhh

屌你原告變被告

人地醫生講咗有哂證據
咪睇吓證據出咗嚟你仲有咩講

大家填好份投訴表格出email 去私隱專員 complaints@pcpd.org.hk投訴醫管局洩漏資料

好彩backup 哂啲資料

煲大單野咁解

cls保護良心陳醫生

Dr Chan

醫管局大隻講
人地拎證據出黎，你有咩證明到？

咁燒發成個政苦醜聞都起哂

屌佢老母HA d仆街高層俾狗屌

保陳醫生 保前線
屌7醫管局班垃圾高層

好似冇咩人理呢單野

保護義士陳醫生！

真心呢次班醫護行出黎

點解無其他出名D既議員跟進呢單野???????
開始擔心陳沛然議員
一定要保佢

查都唔撚洗查

最大鑊就係咁，d傳媒廢架?

叫單戀無罪出手

出黎交代呀

今晚開記者招待會

今次真係白色強人

推到出黎交代

唔撚洗解釋 直接話自己冇錯就得
乜撚野事?

醫生護士多數係黃絲，一定唔會放過醫管局

班狗閪官真係想搞到連醫生姑娘都罷工

依家警賊話有connect到喎

要支持佢地 佢地都係一齊作戰緊

想好似盧蛇咁話對者有heart, 迫人放埋D片出黎?

陳醫生話幾日前警告過HA
HA一早有哂反應時間去處理左個system
今次大撚獲

HA 11點見記者

搵埋陳醫生對質啦

岩啦 俾d記者屌到佢地口啞啞就岩

一陣11pm睇下點

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

推爆佢！

推 又射？

上court放晒d證據出黎對簿公堂
身無屎既怕咩

推到外國知為止！

推
屌你老母醫狗局

推上國際

推呀

[集思廣益] 如果真係要衝擊用咩方法好？

點解會有For police？？？？

問HA

醫管局一直都係仆街嚟

Dr. CHAN有咩事我地一定要大力幫拖
班泛民呢屌

Gogogo

寫信比世衛有無用？

要問下醫護巴打 應該程序係點

陳醫生預撚左有呢一著啦

希望係，好擔心
咁勇同咁有良心既醫生
同成個機構為敵

推
再唔自己認就放片推爆佢

睇黎畜牲不限警隊

source?
我上醫管局個網睇過17號冇出過聲明喎

下個到佢割蓆

Pish

邊個叫寫 邊個收貨既

記者查詢 11記者會可以了解到更多

Thanks!

Thanks

比多d人關注

認真， 外國可唔可以就此取消對香港醫療機構嘅授權， 好似外國大學唔畀個專利權，你就冇得研究咁

要所有人都知

我地係咪應該就陳醫生個指控
向私穩專人聯署？

罷做一切 audit

我係指，做醫生護士,有冇一d國際性有約束力嘅條文?

推！有乜理由有良心嘅醫生要俾人告

如果醫管局洩漏左資料 引致示威者被起訴 算唔算合法被捕？ 法律巴 有冇？

屌，好怕陳醫生有手尾跟
佢咁勇敢揭發呢件事
呢個社會好恐怖

好撚賤

推呀 唔好沉

佢唔係急症科無得access架

豈有此理

唔撚驚，陳醫生背後有我地支持，佢哋夠膽就郁陳醫生

既然係咁，咁你地幾時會告陳醫生既立法會議員誹謗？

痴撚線
一定要保護陳醫生！

罷工迫佢跪低啦

佢個仆街 重衰過警察d發言

如果佢夠敢交名追究都幾肯定掀起醫護辭職潮
本生醫護都唔妥醫管局同黑警好耐

For Police

陳醫生我撐你！

撐陳醫生